---
title: Aktivität
menu: Baum
image_align: left
image: true
image_tree: tree_0_4.png        


          
    
---

Kurzbeschreibung von Ingolstadt

- foodsharing Bezirk seit August 2014
- Anzahl Kooperationen: 44
- Art der Kooperationen: Supermärkte, Bäckereien, Bioläden, Wochenmarkt,
Kindergärten, Gastronomie



(Stand: Oktober 2021)
